［狂賀］黃豬大埔gp終於執撚左

13哥好波

垃圾gp奶泛民奶到傻左

記得16年嗰時連天琦啲宣傳都唔俾post

你講嘢唔啱聽都blk9你啊

係唔係姓文個班原居民小圈子group
有一排住大埔join 過, 個個姓文既係度圍爐鳩噏
最記得有個傻佬叫文椰子

成班都有啲弱智
啲泛民狗係咁

負評嗰啲唔出下聲

嗰陣成堆話要含撚投泛民